氣質男Johnee早日康復集氣區

氣質男Johnee Lau 捱更抵夜擺完年宵之後，隻眼開始發炎流膿

佢今日睇完醫生入左院，醫生話有可能會盲

雙眼對住一個創作人 一個插畫家黎講真係好重要
念在佢係連登幫大家畫過唔少畫
又創作過唔少動畫，例如Galaman 太尷尬 無碼暴龍獸 比大家睇
希望大家可以集氣支持同鼓勵下佢
仲有好多人鐘意睇你d插畫同動畫架！要快d好返！

集氣

集氣..

Galaman

集氣 玩野咩個天

集氣
睇佢條live睇到好唔開心
盲左對普通人黎講都已經係致命傷害
更何況對佢係插畫家
如果係我我都會好絕望 利申 做緊graphic design
希望佢早日康復

要康復呀

早日康復阿

對眼咁仲玩ig

早日康復！

加油！無事架！

我都收過佢既畫！
快d好返呀！

無事架！集氣

集氣！！
一定冇事 一定好番！

無事！

加油啊

有follow開佢
雖然少留言 但都成日見佢畫畫俾巴絲
對一個畫畫嘅人嚟講無咗對眼太可惜
祝早日康復

加油

希望個天唔會埋沒佢既天份

唔知係咪最近啲菌惡咗好多，
我以前無嘅病都近年有。

好似傷口好易有膿，
痱滋腫到變潰瘍

omg noo 一定會康復！！！！！

一咳就咳好耐好難好

冠瑤加油！集氣！

推到佢無事呀屌

唔好啊屌，加油

Johnee一定會好返

集齊氣想放 龜波氣功定放屁

雖然我幾憎呢條友仔, 不過祝福快D好返俾我繼續討厭

一定會無事㗎！
呢段時間休息多啲 唔好mak咁大隻眼啦
要快啲好翻呀
3年忠粉上

who

johnee一定無事㗎

johnee加油一定無事！！

快啲無事

Johnee 大步檻過！！

Johnee早日康復 大步檻過
成日睇佢fb啲9up片都笑到仆街
好返記住拍多啲喇

冠瑤 唔好再反白眼啦 要快d好番